始終都係舊嘅鞋好著😞

新鞋始終名大於實

Boost底嘅鞋舒服

呢對仲要幾靚

新鞋

真正想講嘅唔係鞋呀🤦🏼‍♂️

著過既知有咩好同唔好

Gap 清嘅借喻巧膠深
認同

講緊ex阿麻，知啦，日光日白都叫春==

Sor9認真咗 （鞋痴）

關你閪事咩撚頭

有錢仔

你班嗨仔都唔嗨明🤦🏼‍♂️

屌你老母笠水狗！

我可以俾啲舊鞋你著呀

我都咁話

鞋笠住隻腳5舒服😂

25囝

世清日日叫春

25b🤔

牙粒俾ex粒水

笠水閪幾時同我打番場?
屌你咁撚垃圾 笠撚到2046都未撚笠完?

邊個再串我手足 我即刻屌佢女友

支持